黃金週daily live report

黄金週個人報告：
Day 1 , Thursday
午餐：35座車仔麵(冇相)
晚餐：六両三臺灣食堂

甜品：manis cafe

Day 2 , Friday
午餐：雲興隆

飲野：語菓 (16:35)
做到文青靚女唔停手

文青靚女

在淘大二期樓，p.s. 有四隻狗響商場門口企到雀仔軟

16:35pm

原來就係你個油頭毒撚係到眼甘甘望住我

咪扮野，佢做到手機都唔得閒睇

我地食黃店，黑警做食蕉

晚餐：暫停(因呢兩日食得太多，肚唔舒服，明天再戰)
購物：亞布泰 (22:00)

Day 3, Saturday
午餐：廿一由八 (文青木匠cafe)

晚餐：牛屋餐廳 (食肉獸)

今日飲咗，幾好飲

潑水節掃咗$600，尋日收到一大箱

好大手筆！

甜品：甜一刻(黃金聖鬥士，唔駛多講)

Day 4 Sunday
午餐：光榮冰室(另一間黄金聖鬥士)
三萬完蛋飯

借位
Report 藍紅媒 fake news youtube channel

Push

推

犀利成日都係人食咗先 唔記得影相

我唔算相機先食果類

雖然黃金週過咗，我决定繼續post 黄圈消費日誌，無黄綠藍店都post, 黃店希望各位同行，綠藍店望各位鞭策！

5 May 2020
午餐：旺囍車仔麵(旺角)

後記：旺囍所見所聞~差唔多食完見到有個C9買外賣，買買吓買多十幾張黃卷，黃卷係廿蚊張，比的經濟唔好嘅手足可以來食嘢，真係人不可以貌相，祝C9好人一世平安！

嗰 beef wellington好唔好食？

我人生第一次食，覺得ok, 如果包埋煙肉先焗(電視睇到)會更好

6 May 2020
早餐：潮成園手打魚蛋大王

有得買和你包糉卷，買了兩張，大家都幫下手足喇

7May 2020
早餐：潮成園手打魚蛋大王(太肚餓，唔記得影相)